快線L埋黎啦

有次行緊快線9x km/h (限速80)
望望倒後鏡睇到有架車飛緊埋黎, 都諗住埋中線比佢慢慢飛架喇
咁岩中線有車我埋唔到去, 咪諗住慢慢加速加到埋到中線為止
加到3位數差唔多夠位埋中線, 後面架車係到係鳩咁推又閃哂燈咁
屌你即刻唔踩油等架車落番80算

你老味你鐘意揸到120係你既事, 做咩逼鳩我同你一齊癲先

後車趕住去死咩
樓主死撚開啦

比人推親一定重break

死開啦，阻住人地衝去死

如果我本身係行緊80咁我都死死地氣自己死埋一邊啦

本身都諗住埋中線由佢去死
中線有車埋唔到

可能大肚婆去醫院姐

the closer you get, the slower I drive

其實香港咁細又多車，真係唔明啲人做咩揸咁快

唔記得講, 最尾一齊過完中線架車之後條仆街過中線再一野硬cut番黎快線

快線有時仲撚慢

暫時1:5

打定左燈囉利申好憎d人推得勁貼

已經一路打住左燈話比佢知一有位就會讓比你

同中線車平排行 唔俾佢爬頭

事後諗番真係應該咁
仲唔激撚到佢紅都面晒

第一次聽人用快線L嚟形容開得快果個

快線撚屯公渣90
仲好意思上黎開post

標題黨姐

邊隻眼見到我話係屯公?

我一見閃燈同堆車，即打死火燈

same

Break乜撚野 停係路中心嘆茶呀

見頭暈咪即刻break囉...後車要有2秒距離是常識吧

推車狗另計

Brake check如果撞到你真係留返同個官講

其實快線真係仲慢

不過慢線好易中石仔

利申唔推人不過覺得行限速+15內都唔應該騎快線